入黎傾下10月1號嘅戰略

今日又有好多手捉俾人拉左

我想講下防線嗰問題

宜家唔知點解整個遮陣就當係防線

的確遮係可以當子彈

但係當啲畜龍衝嗰時就冇野擋到

雖然宜家鐵馬買少見少

但係如果見到有都整返個三角鐵馬

第一 當畜龍衝埋黎嗰時 有個緩衝區俾前線 冇咁大壓迫咁死守係防線

第二 進攻 唔知記唔記得612 三角鐵馬係用黎撞長盾狗

如果係進攻 可以配合陣式

例如一個三角鐵馬 由4-5個人推 一排封滿行車線

第二排幾遮陣掩護

第三排長竹鐵枝近攻

打後用磚 等頭排到狗防線 換火攻

如果有水馬仲好 可以輕少少

其實我覺得612係前線近攻打得幾好 輸係輸嗰時冇gear 輸俾tg

但係宜家齊裝返宜近攻好似倒退左

歡迎大家討論戰術方案

祝大家武運亨昌

10月1賀佢老母

光復香港 時代革命

TLDR: 應該整返啲實在啲嘅防線宜唔係遮陣or擺幾個鐵馬係路到叫防線

利申 冷氣軍司

Pish

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

其實我覺啲畜龍衝岀黎 前線就跑走主要原因係冇實體防線

前係係人見到一咁多狗衝體黎都係驚係正常心理反應

如果有返啲實在啲嘅野俾佢地揸住eg 鐵馬 水馬

應該可以hold得住

推

就黎10/1 再係咁捱打唔得架

快啲入黎討論

開親正經post都冇人理

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

前線有無時間/空間可以讀到宣言…

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

拆得既都拆左

係 可能要過幾條街搵

但係真心遮陣做防線真係好薄弱

遮其實只係夠擋cam但五區啲鐵馬都好似冇乜剩

一人一磚 救己救人

其實再唔傾下點改善

Set rb 同狗對侍 畜龍衝岀黎捉人

只會日日loop

同埋set rb唔好set死 可以輕鬆推前推後 特別係第一排嗰嗰

好喇冇人理

搵人入黎屌吓我嗰idea唔可行 有其他方案都好呀

宜家連登仔係咪剩係睇熱門